將軍澳好撚嘈呀

有無將軍澳嘅巴絲見到
好撚多大陸旅行團上巴士 嘈撚過日頭

補圖

佢地做咩

邊忽？

屌佢地老母 班人又嘈
又塞死晒條路 搞到啲車呠尻佢
嘈到癲撚左 on99

無錯

富康花園對出？之前已經有兩個支那女仔呃飯食叫人買飯比佢兩個食，將軍澳治安愈來愈差

住六座

18區，區區有份，笑尻上水粉嶺元天屯嘅人，時晨未到遮